Spotify Mighty - 可以Offline用Spotify既Player夾運費

簡單D介紹, Mighty係一部可以Download Spotify Playlist既歌入去既Player.
透過電話同個app maintain個playlist同入歌.
變左唔駛帶電話出街, 唔駛上住網都有最新, 最hit既歌聽.
內置2Gb, 根據返你download既quality而定你可以放到幾首歌,
有三款顏色選擇, 個樣好似ipod shuffle咁, 細細部.

同埋留意需要有Spotify Premium Account先用到, 有Spotify Premium Account先用到, 有Spotify Premium Account先用到.

詳情可睇官網介紹, youtube search都有d review.

部機最近幾日做緊特價, 用Discount Code可以由USD 85.99減到69.99.
個Discount Code可以用到今個星期日, 5月13號11:59 PM PST,應該即係香港時間下星期一既3:59 PM.
DHL運費黎香港要加USD 25.

唔知有無人有興趣Share運費?

推.